====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mais c ' était l ' hypothèse italienne (paradoxalement remise au goût du jour par Rem Koolhaas dans SLMXL) d ' une régularité profonde de sa morphologie et de son alphabet .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

